{"version":"1.0","provider_name":"Akl\u0131ndaki Soru Ne! - T\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu","provider_url":"https:\/\/www.sorune.com","author_name":"Bal0ncu","author_url":"https:\/\/www.sorune.com\/profil\/bal0ncu\/","title":"\u00dclkemizin IMF \u0130cra Direkt\u00f6rleri Kurulu'nda Temsili Nas\u0131l Sa\u011flanmaktad\u0131r?","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/ulkemizin-imf-icra-direktorleri-kurulunda-temsili-nasil-saglanmaktadir\/\">\u00dclkemizin IMF \u0130cra Direkt\u00f6rleri Kurulu&#8217;nda Temsili Nas\u0131l Sa\u011flanmaktad\u0131r?<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/ulkemizin-imf-icra-direktorleri-kurulunda-temsili-nasil-saglanmaktadir\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;\u00dclkemizin IMF \u0130cra Direkt\u00f6rleri Kurulu&#8217;nda Temsili Nas\u0131l Sa\u011flanmaktad\u0131r?&#8221; &#8212; Akl\u0131ndaki Soru Ne! - T\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu\" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>"}