{"id":242,"count":7,"description":"Baraka ve \u00e7ad\u0131rlar arac\u0131l\u0131\u011f\u0131 ile \u015fehirden uzakla\u015fmay\u0131 ve do\u011fada vakit ge\u00e7irmeyi ama\u00e7layan kamp\u00e7\u0131l\u0131k 150 y\u0131ldan fazla bir ge\u00e7mi\u015fe sahiptir. D\u00fcnyan\u0131n bir\u00e7ok farkl\u0131 b\u00f6lgesinde, ormanlar\u0131nda ve sahil k\u0131y\u0131lar\u0131nda konaklan\u0131p kamp ate\u015fi yak\u0131labilir. ","link":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru-kategorisi\/kampcilik\/","name":"Kamp\u00e7\u0131l\u0131k","slug":"kampcilik","taxonomy":"question-category","parent":0,"meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v14.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Kamp\u00e7\u0131l\u0131k Toplulu\u011fu<\/title>\r\n<meta name=\"description\" content=\"D\u00fcnyan\u0131n bir\u00e7ok farkl\u0131 b\u00f6lgesinde, ormanlar\u0131nda ve sahil k\u0131y\u0131lar\u0131nda konaklan\u0131p kamp ate\u015fi yak\u0131labilir. \u00c7ad\u0131rlar\u0131n\u0131z\u0131 al\u0131p \u015fehirden uzakla\u015fmak...\" \/>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru-kategorisi\/kampcilik\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"tr_TR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Kamp\u00e7\u0131l\u0131k Toplulu\u011fu\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"D\u00fcnyan\u0131n bir\u00e7ok farkl\u0131 b\u00f6lgesinde, ormanlar\u0131nda ve sahil k\u0131y\u0131lar\u0131nda konaklan\u0131p kamp ate\u015fi yak\u0131labilir. \u00c7ad\u0131rlar\u0131n\u0131z\u0131 al\u0131p \u015fehirden uzakla\u015fmak...\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru-kategorisi\/kampcilik\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Akl\u0131ndaki Soru Ne! - T\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sorune_com\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"SoruNe - Soru & Cevap Platformu\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJ-eh4x9tJXHypbuPssN7Pg\",\r\n\t                \"https:\/\/twitter.com\/sorune_com\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#logo\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"tr\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo7r.png\",\r\n\t                \"width\": 280,\r\n\t                \"height\": 70,\r\n\t                \"caption\": \"SoruNe - Soru & Cevap Platformu\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#logo\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/\",\r\n\t            \"name\": \"Akl\\u0131ndaki Soru Ne! - T\\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu\",\r\n\t            \"description\": \"Soru sormak ve kaliteli cevaplar\\u0131yla katk\\u0131da bulunan insanlarla ba\\u011flant\\u0131 kurmak i\\u00e7in bir platformdur. SoruNe T\\u00fcrkiye nin en h\\u0131zl\\u0131 b\\u00fcy\\u00fcyen soru - cevap sitesi.\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"tr\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"CollectionPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru-kategorisi\/kampcilik\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru-kategorisi\/kampcilik\/\",\r\n\t            \"name\": \"Kamp\\u00e7\\u0131l\\u0131k Toplulu\\u011fu\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"description\": \"D\\u00fcnyan\\u0131n bir\\u00e7ok farkl\\u0131 b\\u00f6lgesinde, ormanlar\\u0131nda ve sahil k\\u0131y\\u0131lar\\u0131nda konaklan\\u0131p kamp ate\\u015fi yak\\u0131labilir. \\u00c7ad\\u0131rlar\\u0131n\\u0131z\\u0131 al\\u0131p \\u015fehirden uzakla\\u015fmak...\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"tr\"\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question-category\/242"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question-category"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/taxonomies\/question-category"}],"wp:post_type":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question?question-category=242"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}