{"id":1009,"date":"2021-04-08T13:19:33","date_gmt":"2021-04-08T10:19:33","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/2008-ekonomik-krizinde-ev-fiyatleri-ne-kadar-dustu\/"},"modified":"2021-04-08T13:19:33","modified_gmt":"2021-04-08T10:19:33","slug":"2008-ekonomik-krizinde-ev-fiyatleri-ne-kadar-dustu","status":"publish","type":"question","link":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/2008-ekonomik-krizinde-ev-fiyatleri-ne-kadar-dustu\/","title":{"rendered":"2008 Ekonomik Krizinde Ev Fiyatler\u0131 Ne Kadar D\u00fc\u015ft\u00fc?"},"content":{"rendered":"","protected":false},"author":1,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","question-category":[84,50],"question_tags":[420,155,419],"yst_prominent_words":[],"yoast_head":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question\/1009"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/question"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1009"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1009"}],"wp:term":[{"taxonomy":"question-category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question-category?post=1009"},{"taxonomy":"question_tags","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question_tags?post=1009"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=1009"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}