{"id":1462,"date":"2021-05-05T18:05:40","date_gmt":"2021-05-05T15:05:40","guid":{"rendered":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/ulkemizin-imf-icra-direktorleri-kurulunda-temsili-nasil-saglanmaktadir\/"},"modified":"2021-05-05T18:05:40","modified_gmt":"2021-05-05T15:05:40","slug":"ulkemizin-imf-icra-direktorleri-kurulunda-temsili-nasil-saglanmaktadir","status":"publish","type":"question","link":"https:\/\/www.sorune.com\/soru\/ulkemizin-imf-icra-direktorleri-kurulunda-temsili-nasil-saglanmaktadir\/","title":{"rendered":"\u00dclkemizin IMF \u0130cra Direkt\u00f6rleri Kurulu&#8217;nda Temsili Nas\u0131l Sa\u011flanmaktad\u0131r?"},"content":{"rendered":"","protected":false},"author":20,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","question-category":[84],"question_tags":[529,163],"yst_prominent_words":[],"yoast_head":"","_links":{"self":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question\/1462"}],"collection":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question"}],"about":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/question"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=1462"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=1462"}],"wp:term":[{"taxonomy":"question-category","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question-category?post=1462"},{"taxonomy":"question_tags","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/question_tags?post=1462"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"https:\/\/www.sorune.com\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=1462"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}