{"id":349,"date":"2020-07-22T11:53:21","date_gmt":"2020-07-22T08:53:21","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/question\/yapi-kayit-belgeli-daire-satin-alinir-mi\/"},"modified":"2021-06-01T13:29:35","modified_gmt":"2021-06-01T10:29:35","slug":"yapi-kayit-belgeli-daire-satin-alinir-mi","status":"publish","type":"question","link":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/yapi-kayit-belgeli-daire-satin-alinir-mi\/","title":{"rendered":"Yap\u0131 kay\u0131t belgeli daire sat\u0131n al\u0131n\u0131r m\u0131?"},"content":{"rendered":"<p>Merhaba. \u0130lk defa ev sahibi olaca\u011f\u0131m bu i\u015flerden pek anlam\u0131yorum maalesef.<\/p>\n<p>Ankara\/Ke\u00e7i\u00f6ren&#8217;de bir ev almaya karar verdik. \u0130lk ba\u015fta emlak\u00e7\u0131 evin iskan\u0131 var dedi. Belediyeye gittim sordum bina 4 katl\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor ama \u015fu an bina 6 katl\u0131. Daha sonra i\u015f ciddiye binince Emlak\u00e7\u0131 tapuyu kat m\u00fclkiyetli alacaks\u0131n\u0131z, belge beklemede kalm\u0131\u015f 15.000 Tl \u00f6deme yapm\u0131\u015flar dedi ve whatsapp&#8217;dan <strong>Yap\u0131 Kay\u0131t Belgesi<\/strong> foto\u011fraf\u0131 g\u00f6nderdi.<\/p>\n<p>San\u0131r\u0131m ka\u00e7ak 2 kat i\u00e7in de\u011fil t\u00fcm bina i\u00e7in Yap\u0131 Kay\u0131t Belgesi paras\u0131 \u00f6demi\u015fler.<\/p>\n<p>Tapuda ana gayrimenkul k\u0131sm\u0131 arsa, ba\u011f\u0131ms\u0131z b\u00f6l\u00fcm mesken ve kat irtifakl\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor. Evin eski evi kredi ile alm\u0131\u015f, Faturalarda ayr\u0131 geliyor.<\/p>\n<p>Kime sorsam bir \u015fey olmaz diyor. Sizce bu evi almal\u0131 m\u0131y\u0131m? \u0130leride problem ya\u015far m\u0131y\u0131m?<\/p>\n","protected":false},"author":19,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","question-category":[50],"question_tags":[54,735,734,736,733,737,752,753,754],"yst_prominent_words":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v14.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Yap\u0131 kay\u0131t belgeli daire sat\u0131n al\u0131n\u0131r m\u0131?<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/yapi-kayit-belgeli-daire-satin-alinir-mi\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"tr_TR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Yap\u0131 kay\u0131t belgeli daire sat\u0131n al\u0131n\u0131r m\u0131?\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Merhaba. \u0130lk defa ev sahibi olaca\u011f\u0131m bu i\u015flerden pek anlam\u0131yorum maalesef. Ankara\/Ke\u00e7i\u00f6ren&#8217;de bir ev almaya karar verdik. \u0130lk ba\u015fta emlak\u00e7\u0131 evin iskan\u0131 var dedi. Belediyeye gittim sordum bina 4 katl\u0131 g\u00f6r\u00fcn\u00fcyor ama \u015fu an bina 6 katl\u0131. Daha sonra i\u015f ciddiye binince Emlak\u00e7\u0131 tapuyu kat m\u00fclkiyetli alacaks\u0131n\u0131z, belge beklemede kalm\u0131\u015f 15.000 Tl \u00f6deme yapm\u0131\u015flar dedi [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/yapi-kayit-belgeli-daire-satin-alinir-mi\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Akl\u0131ndaki Soru Ne! - T\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-01T10:29:35+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sorune_com\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sorune_com\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"SoruNe - Soru & Cevap Platformu\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJ-eh4x9tJXHypbuPssN7Pg\",\r\n\t                \"https:\/\/twitter.com\/sorune_com\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#logo\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"tr\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo7r.png\",\r\n\t                \"width\": 280,\r\n\t                \"height\": 70,\r\n\t                \"caption\": \"SoruNe - Soru & Cevap Platformu\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#logo\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/\",\r\n\t            \"name\": \"Akl\\u0131ndaki Soru Ne! - T\\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu\",\r\n\t            \"description\": \"Soru sormak ve kaliteli cevaplar\\u0131yla katk\\u0131da bulunan insanlarla ba\\u011flant\\u0131 kurmak i\\u00e7in bir platformdur. SoruNe T\\u00fcrkiye nin en h\\u0131zl\\u0131 b\\u00fcy\\u00fcyen soru - cevap sitesi.\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"tr\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/yapi-kayit-belgeli-daire-satin-alinir-mi\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/yapi-kayit-belgeli-daire-satin-alinir-mi\/\",\r\n\t            \"name\": \"Yap\\u0131 kay\\u0131t belgeli daire sat\\u0131n al\\u0131n\\u0131r m\\u0131?\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-22T08:53:21+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2021-06-01T10:29:35+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"tr\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/yapi-kayit-belgeli-daire-satin-alinir-mi\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question\/349"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/types\/question"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/users\/19"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=349"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=349"}],"wp:term":[{"taxonomy":"question-category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question-category?post=349"},{"taxonomy":"question_tags","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question_tags?post=349"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=349"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}