{"id":358,"date":"2020-07-22T17:35:06","date_gmt":"2020-07-22T14:35:06","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/question\/asi-olmadan-ebeveynler-cocuklarini-okula-gondermeli-mi\/"},"modified":"2021-06-01T13:20:45","modified_gmt":"2021-06-01T10:20:45","slug":"asi-olmadan-ebeveynler-cocuklarini-okula-gondermeli-mi","status":"publish","type":"question","link":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/asi-olmadan-ebeveynler-cocuklarini-okula-gondermeli-mi\/","title":{"rendered":"A\u015f\u0131 olmadan, ebeveynler \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 okula g\u00f6ndermeli mi?"},"content":{"rendered":"<p>Restoranlar ve ma\u011fazalar a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f olsa bile, ebeveynlerin \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 COVID-19 a\u015f\u0131s\u0131 olmadan okula geri g\u00f6ndermesi g\u00fcvenli midir?<\/p>\n<p>\u00c7ocuklar\u0131 a\u015f\u0131 olmadan okula g\u00f6nderme riskleri nelerdir?<\/p>\n","protected":false},"author":20,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","question-category":[59],"question_tags":[61,732,731],"yst_prominent_words":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v14.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>A\u015f\u0131 olmadan, ebeveynler \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 okula g\u00f6ndermeli mi?<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/asi-olmadan-ebeveynler-cocuklarini-okula-gondermeli-mi\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"tr_TR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"A\u015f\u0131 olmadan, ebeveynler \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 okula g\u00f6ndermeli mi?\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Restoranlar ve ma\u011fazalar a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f olsa bile, ebeveynlerin \u00e7ocuklar\u0131n\u0131 COVID-19 a\u015f\u0131s\u0131 olmadan okula geri g\u00f6ndermesi g\u00fcvenli midir? \u00c7ocuklar\u0131 a\u015f\u0131 olmadan okula g\u00f6nderme riskleri nelerdir?\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/asi-olmadan-ebeveynler-cocuklarini-okula-gondermeli-mi\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Akl\u0131ndaki Soru Ne! - T\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-01T10:20:45+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sorune_com\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sorune_com\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"SoruNe - Soru & Cevap Platformu\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJ-eh4x9tJXHypbuPssN7Pg\",\r\n\t                \"https:\/\/twitter.com\/sorune_com\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#logo\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"tr\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo7r.png\",\r\n\t                \"width\": 280,\r\n\t                \"height\": 70,\r\n\t                \"caption\": \"SoruNe - Soru & Cevap Platformu\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#logo\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/\",\r\n\t            \"name\": \"Akl\\u0131ndaki Soru Ne! - T\\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu\",\r\n\t            \"description\": \"Soru sormak ve kaliteli cevaplar\\u0131yla katk\\u0131da bulunan insanlarla ba\\u011flant\\u0131 kurmak i\\u00e7in bir platformdur. SoruNe T\\u00fcrkiye nin en h\\u0131zl\\u0131 b\\u00fcy\\u00fcyen soru - cevap sitesi.\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"tr\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/asi-olmadan-ebeveynler-cocuklarini-okula-gondermeli-mi\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/asi-olmadan-ebeveynler-cocuklarini-okula-gondermeli-mi\/\",\r\n\t            \"name\": \"A\\u015f\\u0131 olmadan, ebeveynler \\u00e7ocuklar\\u0131n\\u0131 okula g\\u00f6ndermeli mi?\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-22T14:35:06+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2021-06-01T10:20:45+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"tr\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/asi-olmadan-ebeveynler-cocuklarini-okula-gondermeli-mi\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question\/358"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/types\/question"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/users\/20"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=358"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=358"}],"wp:term":[{"taxonomy":"question-category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question-category?post=358"},{"taxonomy":"question_tags","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question_tags?post=358"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=358"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}