{"id":387,"date":"2020-07-23T20:41:35","date_gmt":"2020-07-23T17:41:35","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/question\/covid-sirasinda-en-buyuk-kazanan-kim\/"},"modified":"2021-06-01T13:20:23","modified_gmt":"2021-06-01T10:20:23","slug":"covid-sirasinda-en-buyuk-kazanan-kim","status":"publish","type":"question","link":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/covid-sirasinda-en-buyuk-kazanan-kim\/","title":{"rendered":"COVID s\u0131ras\u0131nda en b\u00fcy\u00fck kazanan kim?"},"content":{"rendered":"<p>\u00dclke ekonomisinin \u00e7o\u011funun para art\u0131m\u0131na gitti\u011fini ve \u00e7o\u011funun \u00e7\u00f6k\u00fc\u015f\u00fcn e\u015fi\u011finde oldu\u011funu biliyoruz, ancak bu salg\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck galibi kim? Tedavi i\u00e7in anormal \u00fccret talep eden kurumsal sa\u011fl\u0131k end\u00fcstrisi mi yoksa bu durumda b\u00fcy\u00fck gruplar\u0131n hisselerini sessizce d\u00fc\u015f\u00fck fiyata sat\u0131n alan belirli bir rejim mi?<\/p>\n<p>Bunun d\u00fcnya ekonomisinin istikrar\u0131n\u0131 bozmak ve b\u00fcy\u00fck paylar sat\u0131n almak i\u00e7in insan yap\u0131m\u0131 bir vir\u00fcs oldu\u011funu ve b\u00f6ylece yeterli hasar verildi\u011finde bir a\u015f\u0131 ortaya \u00e7\u0131kart\u0131laca\u011f\u0131n\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcyor musunuz?<\/p>\n","protected":false},"author":24,"comment_status":"open","ping_status":"closed","template":"","question-category":[84],"question_tags":[61,729,730],"yst_prominent_words":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO Premium plugin v14.6.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>COVID s\u0131ras\u0131nda en b\u00fcy\u00fck kazanan kim?<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/covid-sirasinda-en-buyuk-kazanan-kim\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"tr_TR\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"COVID s\u0131ras\u0131nda en b\u00fcy\u00fck kazanan kim?\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"\u00dclke ekonomisinin \u00e7o\u011funun para art\u0131m\u0131na gitti\u011fini ve \u00e7o\u011funun \u00e7\u00f6k\u00fc\u015f\u00fcn e\u015fi\u011finde oldu\u011funu biliyoruz, ancak bu salg\u0131n\u0131n en b\u00fcy\u00fck galibi kim? Tedavi i\u00e7in anormal \u00fccret talep eden kurumsal sa\u011fl\u0131k end\u00fcstrisi mi yoksa bu durumda b\u00fcy\u00fck gruplar\u0131n hisselerini sessizce d\u00fc\u015f\u00fck fiyata sat\u0131n alan belirli bir rejim mi? Bunun d\u00fcnya ekonomisinin istikrar\u0131n\u0131 bozmak ve b\u00fcy\u00fck paylar sat\u0131n almak i\u00e7in [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/covid-sirasinda-en-buyuk-kazanan-kim\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Akl\u0131ndaki Soru Ne! - T\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2021-06-01T10:20:23+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@sorune_com\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@sorune_com\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"Organization\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#organization\",\r\n\t            \"name\": \"SoruNe - Soru & Cevap Platformu\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/\",\r\n\t            \"sameAs\": [\r\n\t                \"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCJ-eh4x9tJXHypbuPssN7Pg\",\r\n\t                \"https:\/\/twitter.com\/sorune_com\"\r\n\t            ],\r\n\t            \"logo\": {\r\n\t                \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#logo\",\r\n\t                \"inLanguage\": \"tr\",\r\n\t                \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-content\/uploads\/2021\/04\/logo7r.png\",\r\n\t                \"width\": 280,\r\n\t                \"height\": 70,\r\n\t                \"caption\": \"SoruNe - Soru & Cevap Platformu\"\r\n\t            },\r\n\t            \"image\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#logo\"\r\n\t            }\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/\",\r\n\t            \"name\": \"Akl\\u0131ndaki Soru Ne! - T\\u00fcrkiye&#039;nin Soru Cevap Platformu\",\r\n\t            \"description\": \"Soru sormak ve kaliteli cevaplar\\u0131yla katk\\u0131da bulunan insanlarla ba\\u011flant\\u0131 kurmak i\\u00e7in bir platformdur. SoruNe T\\u00fcrkiye nin en h\\u0131zl\\u0131 b\\u00fcy\\u00fcyen soru - cevap sitesi.\",\r\n\t            \"publisher\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#organization\"\r\n\t            },\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"tr\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/covid-sirasinda-en-buyuk-kazanan-kim\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/covid-sirasinda-en-buyuk-kazanan-kim\/\",\r\n\t            \"name\": \"COVID s\\u0131ras\\u0131nda en b\\u00fcy\\u00fck kazanan kim?\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-07-23T17:41:35+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2021-06-01T10:20:23+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"tr\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress4\/soru\/covid-sirasinda-en-buyuk-kazanan-kim\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO Premium plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question\/387"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/types\/question"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/users\/24"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=387"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=387"}],"wp:term":[{"taxonomy":"question-category","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question-category?post=387"},{"taxonomy":"question_tags","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/question_tags?post=387"},{"taxonomy":"yst_prominent_words","embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress4\/wp-json\/wp\/v2\/yst_prominent_words?post=387"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}